其實周杰倫到底有無資格拿GRAMMY獎？

周杰倫好耐之前講過
佢畢生最大心願就係拿GRAMMY獎
但係過左咁多年，唔好話拿獎，連入圍都未試過
目前亞洲好似係得日本的B'z 同喜多朗入圍過
其實以周杰倫亞洲的名氣，音樂素養同才華，要入圍GRAMMY應該唔係難事吧

佢D音樂唔係歐美人口味
而家更加唔洗講

回晒塘仲點入

冇

以前無而家更加唔會有

當Cardi B都攞best album Jay Chow點會無

呢樣珍

btw
大陸知乎唔少支那人都話周杰倫頭三張專輯無論質量定創新度都遠超歐美2006年打後所謂grammy得獎歌手

Grammy其實都係睇銷量為主

BTs

謝霆鋒攞過？

雖然係事實
但知乎都係收下皮啦

唔好玩啦
佢啲碟俾中國人圍內打下飛機就得